教育局取消一名教師註冊 指涉嫌於教材有計劃地散播港獨訊息！

咩叫有計劃?

Up得就up㗎啦

清算一早開始咗

呢篇係相關報導？

推

補link

即係間接屈埋個老師犯国安法 又準備睇李桂華出劇本

教乜科？

有冇發覺而家香港重覆緊台灣當年發生既事 ?
扼殺言論自由, 充滿便衣警察監視, 鼓勵互相告發, 消滅本土文化同語言...

不嬲做緊，蘋果都準備變埋美麗島

JM9
日日電視播個黨安法廣告夠日日講港獨啦
咪又係在度令有幾多人知有港獨依樣野
你唔去停左個廣告佢？

再一次扼殺言論自由

呢份edb出

會唔會係現代嗰個教中文嘅文靜？

喺美國，提出加州獨立係唔會俾人炒

專業人士人人自危 啲牌隨便釘

公屋老綜或者最大羸家

，有冇多d資料？

睇下先？有乜撚野證據呀屌你老母

Cls

新聞話係小學，小學要教香港獨立都唔容易

攞份教材出嚟睇睇啦

教育局表示，自去年6月至本年8月，共接獲247宗關於教師在社會事件中涉嫌專業失當的投訴，局方已大致完成調查204宗個案，其中73宗不成立。就成立的個案，局方在9月下旬取消1名教師的註冊，局方認為該名教師嚴重專業失德，設計的校本教案、教學材料和工作紙，有計劃地散播「港獨」信息，認為當中不少內容屬扭曲和偏頗，對學生構成嚴重損害，單從教學內容的深淺程度而言，亦絕對不適合小學生。據了解，這名教師在九龍塘宣道小學任教。

楊潤雄 佢個仔仲係澳洲？

汁:01

教材係咩都唔知，又玩閉門

教宣道預左老校會出賣你啦
利申: 乜都唔知

堅？

Push

教育局做得就有佢原因
大家唔洗問證據啦

咁有冇報國安

Ching好似知d野

dklm

誇張過美麗島啦一早已經

痴線好癲
講真唔使寫太明
少咗一個好教師真係超大損失

講多啲啦

佢本身就宣揚緊中國劣等過外國。崇洋媚外。

透過外國勢力，想搞香港獨立嘅人

認真，教育局調查得咁仔細，仲要開除埋，即係證據確實啦？！我真心想幫手報國安，嚴懲教育局口中港獨份子，順便攞埋好市民獎。

幫手pin我，一齊習思下ThX

唔係呢個
似係#50

教材: 1+1=2

屌 推

拉晒所有香港教師，就開始洗腦教育，你哋繼續讀啦